台妹真係台灣最美麗嘅風景！

如題

哦

你老母都係

Hello 無圖

Push

10

你老母最美麗

10咩？

唔係啦，啲台妹真係好正

9

真心 上次落club 一知我香港 9沖過黎

你老母都係香港最美麗嘅風景

認真討論啦

8

辛苦樓豬老母喇
又要替個仔贖罪

大波台妹

正呀